P牌唔應該上熱門

具有談論價值既時事同消息一定有人會開。
最少指定版塊既熱門唔應該開放比P牌仔

贊成：
反對：

自推

唔同意
應該做嘅係獨立思考個post有冇道理 p牌可能係三毛 亦有可能係新加入嘅兄弟
唔可以一碌鳩打沉一船人

借人ac真係咁難咩，為左一個熱門post定件事好

邊撚個會借account

咁三毛就冇舊ac咩

起碼要帶風難左
你自己數下個熱門有幾多個p牌post, 有幾多個係用負面標題, 標題黨又係一個好撚嚴重既問題

而家tg使用率咁高，有用既info send出去多人傾自然有人搬上黎，真係無需要一定有account

我要攬炒巴都係P牌

強而有力
但少數，有無辦法解決p牌帶風既問題
衡量得失，係咪應該封某啲版塊既熱門權？用isp注冊原意都係想要高質用户

因人廢言？

或者優化同一ac推post次數

我想長年掛P，如何做到

7仔有長年掛p卡，限量發售，已知坪洲有少量現貨